[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

機場影響力最大 當年泰國軍政府咁撚惡
都係比人民佔機場搞到玩完

睇宜家政府嘅處理手法
就知佢地最撚驚機場有事
個直接影響力仲勁過中聯辦比人圍

機場簡直係完美地點
室內空間+全世界人都係到

橡膠子彈唔用得
布袋彈唔用得
催淚彈唔用得
乜柒清場辦法都無

上次機場和理飛 狗隻直頭唔敢黎
因為無辦法

行動升級 癱瘓機場
七區完左 我地機場見！

[repost]香港點算？

push

集思廣益 - 成立民間獨立調查委員會

今日好熱
入機場舒服

開始多人 想涼冷氣可以直接黎都得

要入一係即入一係之後兩日

今日cancel左咁多機，旅行可能都改左travel plan，入黎都唔會好大影響。加上7區完左都夜，係機場做野嘅都知，夜左機場少好多人。

之後兩日入，要入就搞大佢，唔再只係塞爆Arrival，而係所有area。

利申：講緊參觀機場，帶仔仔女女同外國遊客傾計學英文

推

行動升級 癱瘓機場

去機場！！！

各區一有狗清場 大家可以開始轉場

機場見

今日我地就轉入機場同你鬥到底

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

Push

提提各位sick leave crew and ground巴絲

去機場聲援嘅！！帶口罩包實自己唔好比公司認到！！！

各區如要轉場 直接入黎

啱呀，夠膽出子彈誤傷任何一個外國人，佢地落地獄都唔得掂

推 機場要人 入緊去

啫係幾點？

Coming

依家

今日要去接機

機場孤島嚟好危險

推!!!

背水一戰

唔好問幾點喇，隨時歡迎。

和理非最佳之選！安全舒適！大把野食野飲廁所！

唔打算去七區就即入！

七區完左攰嘅都可以黎休息下！

入機場！！！

首先會翻機場線，東涌線先

有無喺機場嘅人影下現場？
今日cancel咁多班機，現場旅客一定少咗勁多，
到時成班人入去會唔會比班狗一網打盡

東涌遊行去機場?

今日咁熱
一齊去涼吓冷氣啦

呢樣我都concern，因為今日真係有啲老尷。所以大家最好就和理非式走參觀機場，無咩事唔好同啲保安/藍絲起衝突。

成日見機場特警持槍巡邏

光復香港時代革命

今日機場明明好有用
點解冇乜noise

新聞又唔報

Be water! T1趕就去T2, 食完譚仔飲完天仁又返T1!

唔係全封
點樣一網打盡？

仲有外國旅客keep 住落機抵港
射彈？拉埋佢地？

其實今日arrival flights都cancel左好多班
不過我都相信機場係安全啲！快啲叫哂和理非入機場！

暫日戈

暫時好撚小人

問真啲姐
3點幾同時好幾個post話要入機場，
想確保唔係五毛亂吹風，驚fake到自己人

一陣中環放工有咩車黎到？唔計機鐵

幾點？

Pish

帶埋睡袋

機場呀機場呀

PUSH

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

緊急，7合1入機場會點？

機場冇路走，又推人去死

和你飛

咁撚惡

仲有高鐵站呀

七路大會師!

高鐵站反而無咩用 用既都係大陸人 佢唔care要唔要將大陸人全部搜身

機場見！coming!

我無野講

推撚爆佢

支持！

我無嘢講

地機場

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

政府真係好怕機場 我地沖！

P

咁多外國旅客，又室內，無得用tear gas, 橡膠子彈，唔知可以點做

機場你點走一網打盡

pish

全港最大黑社會新片 記得開聲

贊成
但
入機場嘅話大家一定一定要好撚和平
沉住氣！！！求下大家

快啲嚟機場人未夠所以舉緊牌咋 大家快啲嚟 無煙又安全

機場佢點打???

大陸人係大陸搜慣架啦

機場而家係咪有人？我係絲身體唔好唔曬得，罷左工但係無出去，機場有冷氣集會我即出

推啊 7區一有狗自己轉戰機場

依家有人

支持

7區完左 全世界入機場

搭咩車

推！！！

留名

推呢個，安全有冷氣又有noise,何必下下喺出面打生打死

機場見！！

佔領，唔洗遊，直接佔

柒婆與黑警都係人民公敵！

其實聽日去機場先有用
今日已經大部份機canCel咗
聽日接力先有用

唔好送頭，轉場

入機場涼冷氣，䀫空姐

Ok

自推

全世界入機場！

咁點走?

支持！入緊

機場見！

和平呀唔該

Zara 同 H&M低佢地一向係我至愛.

Bump

入緊

換衫，不著黑色，鬼知你係咪遊客？

其實你話和理非機場，咁有咩用...

機場先係最應該輕度勇武的地方。和理非 ， 叫兩叫，驚你條春，輕輕衝兩衝 佔領下 ， 先癱瘓到架嘛。

一早有人講過佔機場，果陣又話唔想搞咁大 ， 又話驚機場特警 又話呢樣又話果樣，最驚阻住旅行plan, 好啦，而家18區攬抄完，自己區同機場，應該就係揀機場了。

過兩日，開大絕 爆入去啦 ， 林鄭媽媽想拖，即係叫緊你哋好升級，咪再拖啦。

入緊黎！

會唔會封橋就收皮

機埸好! 靜坐已經搞掂!!!

支持！ 機場見

去機場，
犬隻唔喺度，
無衝撃對象，
最後咪又喺鳩口號，
和你飛返屋企

前線做返前線野，
機場留俾和你飛好了

coming

沖

問題係機場走嘅路唔似市區咁多，就算室內佢地唔敢tear gas，被拉風險都大。

都好，冇人返到工

go

比狗包圍 點走啊

記住, 我地唔係要破壞, 而係要令唔支持我地既人變為支持

機場真係好地方嚟㗎

與其喺條街度比壓力d狗

不如入機場比壓力政府

同埋係人數取勝！阻撚住機場operation！

請資助學生買機場車票

或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達或加Li乜's達

Mk已完，但佔緊 Nathan road

邊有錢搭車

跳一去啦！買條撚咩，警犬出晒去啦

唔記咗機場係 出閘唔使do卡？

入緊機場

國際樞紐。機場

Push push

係，入閘就已經扣錢

但得一個出口，屯門至赤鱲角連接路仲未起好！倒不如…

幾時再和你飛？

請問到時點離開，佢日夜守住你就玩完 點都係返屋企安全

Pp

幾時？

機場、交易廣場、尖沙咀、港島辦公室好多係大公司架 呢啲地方比起更為重要
睇租值就知啦

光復香港, 時代革命!

A11，環球出面干諮道中有站

機場從長計議好似好啲
一嚟一時間未必號召到咁多人
今日大家都攰，而且又冇晒航班，唔夠大影響

Push gogogo

(廣傳)應對每日記者會嘅對策

如需轉場果陣就轉過黎

我覺得唔dress up 唔搞事． 齋坐打機充電上網團契打小人睇戲食野餐.......

屌你老母塞爆！

支持 轉頭見

岩 連警察都唔敢搞機場

就咁話

機場唔易走

加油！ 機場一定要搞

all in or nothing㗎啦
或者扮遊客

你講的絕對正確，但係當佔領機場成功咗，代表運動已經完結，政府已經屈服。被拉 ， 仲重要咩？五大訴求之一就係釋放義士

如果佢哋堅持唔屈，武力、六四清場，呢個係唯一要擔心的風險，就算機會微，我都唔敢同你講完全冇呢個可能。但都係果句，去到而家，比你揀，佔機場定搞流血革命、抑或個運動壽終正寢好？

各位手足小心！
完咗直入機場！

非玩膠！

入機場被包圍？七區起義，佢地人手仲緊拙同更加應付唔到多條戰線，除非出黑社會姐，否則多區遊走同擾亂勝過集中係機場！同埋入左機場點做走！？

本來聽日翻香港，但如果巴絲搞機場一定支持！！！

出緊去機場

黑警一封路，除咗跳海應該走唔到，小心全軍覆沒

好 一陣見

光復香港！
時代革命！

機場宜家無咗一半機，可以Land 得嘅機所剩無幾，入機場嘅影響力好少

咪on9 到時直接當恐怖襲擊 射得實彈

黑警封路有一大班旅客攬炒，夠膽咪封

一陣機場見

幾十萬人拉撚曬囉屌你老母

推！今晚見，be water

有無北區友齊齊撘A43去機場

安全得黎又做到野，勿以事少而不為

btw唔著黑衫入 入到先換衫

push push push

機場宣言

機場退路係點？

唔好被捕，全部一齊去就好1

小心機場啲支那畜牲亂打人

我做酒店既，有一半退房既客今朝去左機場，但個個都返返黎，因為冇機開。
唔好計漏果D，佢地都係外國人啊

只希望唔好再有人被捕

有邊個肯定會去嘅正評唔該

石仔打警署理論上已經可以實彈

有得諗 推

機場最安全 優先目標

唔好再俾我聽到實彈論

機場要人

拉一百幾十都死得啦，行軍打仗都要睇地形啦。你話去同黑警死過就話啫，次次都係俾人扑俾人拉

入機場 頂盡非法集會

夠人出馬路未？

冇路走wor

想即場買機票唔得?

入機場popo 急唔急動武？

敢唔敢，打錯

你自己諗下機場有咁多遊客
佢要封路入嚟拉有幾難有幾大後果

我覺得分區仲好

班狗依家出埋輔警, 輔警連gear都唔齊, 好多無TRAIN過, 烏合之眾

機場有警車出緊來

不敢 另外睇一睇呢到

機場退路係點？

和理飛

接人咪得或者食飯

怒推

推推推

再推

宜家入緊機場

到！

對，零晨時間無乜人，亦不會大反應，日間就完全唔同，警犬唔用得武器，有外國人，外國記者/遊客㑹煲大佢，所以日間去才有用。

系時候搞機場

如果你諗到咁遠全民佔領機場，咁呢單野就要plan得好啲eg 人數，交通，被捕風險，gear，地理等等。如果唔係鳩鳩下入去=等比狗拉。無意思的。

Set road block 都可以拉唔少人，問題得一兩條路走

佢唔俾人走咪一直佔

點解要怕佢拉? 乜裝備都唔帶, 剩係戴口罩, 佢拉你咩呀?
坐機場坐到佢跪低為止

係咪機場?

真係掂喎

坐係機場都犯法？

push!!

幫推

入緊! 等埋!

黃大仙而家就應該要入機場
唔需要再撚狗住 入機場先
今晚返嚟再玩

入機場！

同意。

今日唔入機場

8月9日-11日
一連三日 ［和你飛］
得閒就一齊黎涼住冷氣接機、觀光、學英文

推
機場見

一個機場, 一個港交所, 是但停一個個, 香港都好大鑊

手動轉

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

民航署可能係救香港唯一出路

傳說我個朋友屋企人做民航署

早於一個月前，話政府已經冷處理所有關於機場同民航署嘅新聞

請留意 機場集會無阻止無警察

今日航空控制員罷工

機場取消咁多班機

林鄭政府隻字不提 只提狗鐵

點解 因為唔想人諗起機場 諗起民航署 (冷處理）

航空控制員係無可取代嘅職業

唔似紮鐵，工作要經過好多training

絕對唔可以即刻搵人替工

佢地亦受國際航空法保障

隨時按章罷工

合情合理合法

不能炒，不能扣人工

飛行令1995

「禁止航空交通管制員在感到疲倦，或受對精神有影響的物品影響的情況下行使執照特權」

只要佢地長期罷工，機場根本癱瘓

林鄭今朝記者會唔敢講，就係最驚依班公務員

當然全個機場員工罷工病假，成件事就更加有影響力

多謝今日罷工嘅你地，亦預早多謝將來罷工嘅你地

網上見到，唔知真唔真，不過機場有冷氣又有野食，去多啲都唔怕

係機場和理非我覺得ok，如果唔係你要諗吓可唔可以打到黑警徹退開返條路走

42%香港外貿

入閘

有冇人唔介意俾我join埋一齊 我單丁

推呀佢要企到咁硬，最多咪攬炒

仲講犯唔犯法

真
好多人願意去

一大班人係到架啦 唔怕單丁

車費貴，無乘客得自己人圍爐無乜實質意義，仲俾到藉口佢哋阻礙下次正戲

光復香港，和你飛最安全

頭先旺角散左見到仲有好多人滯留中

好波

入機場都好危險，得一條路走，俾狗封左就冇其他退路

封機場交通咪=我地贏

入機場! 有電有七仔有譚仔可長佔

快啲一齊入黎打機充電

走唔撚到

有譚仔

大家帶定tent

pushhh 一大班巴絲等你呀

Pushhh

可唔可以俾我翻到先。。。

Hit and run不如run去機場

搭咩入去好

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

push
正路

去呀

準備入黎

好多年之前已經有人住機場
有時旅行都見到一兩個，仲係度等緊二手飯

拖gip去濕平

要推比現場知呀

Pushhhh

轉場啦，be water

大家攰入機場
不分割
攰就入黎喇
香港每區都要人
香港加油

可以找我 同女朋友一齊
Telegram

入機場喇

升級！推

機場真係最有用警察唔夠膽清又可以將訊息散播到全世界

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

可以一戰 好過最後又各區死守

Ok喎

宜家點

要搞到外國人，
機場， 領事管

七區完左 我地機場見！

要推，e加出面打得好勁

推上熱門呀

推
約時間

坐緊A22 去到佐敦塞住咗

入境先有影響

機場1755

幫推
七區手足加油

推
唔夠人
冇外語文宣

唔夠

只能說我輸了

出面成７～８個場打緊，
人手物資極度緊張，
現時請低調行動，切勿做任可衝擊行動。
等後後援隊伍進場。

free Hong long 中

一定要人多, 佔機場機場狗可以合法射實彈

Lets win there

作為納稅人，入去睇下客運大樓擴建進度係好合理

今舖真正做到家醜外傳

推!!

可以點去
係港島

推！

封橋封鐵路，一網打盡

機場快線

暫時一切和平

到咗，而家找插頭充電

去緊青衣入

香港人 每日和理飛

機場

識玩

迫爆機場

大家行入機場有無得諗

好貴 冇錢了

長時間佔領機場?

關掉左Facebook 面部識別功能，其他人就晤可以影你相後在facebook搜尋同起你底
1.設定/setting
2.私隱㨗徑 privacy
3.控制面辨識 face recognition
選擇*否*No

思想正確
政府唔會太着緊內任何一達地方暴動佢繼續放催淚彈同拘捕

香港只係得一個機場停咗運作等於全香港停咗

集中

推
入機場入機場

今晚機場見

pushhhh

推 同意

入機場 入機場 日日入機場

如果入機場 搵部大電視一路播黑警打人一路讀警犬誓詞有冇得諗呢 比多d人知道黑警做既野同講既野唔同

當年如果唔係佔中，係佔機場，唔知而家會發展成點

準備去機場

快入 要人

舒服

機場咁細⋯

機場得一條路出入，入哂去一鑊熟 ?

好像好和平但有咩事都要冷靜撚狗be water

打入黎囉on9

AEL即日來回只收單程車費FYI

推 真心覺得有用

4個依家入緊黎

去機場
去機場
去機場

一個人而家入！

區內交通完全畀唔到壓力港共，同意應該要嘗試封鎖機場

集思廣益： 點解決無路走？ sing hallelujah to the lord?

推爆佢！行完累啦入嚟涼冷氣

推!

岩岩入左機場食飯，見到得好少人，未見有狗，得班機保。

入去駁拉咩on9

真心今日就算取消左咁多航班
新聞都唔夠停狗鐵咁多NOISE
覺得有啲浪費左一班機場巴絲嘅心血啫

咁同孤唔孤島有咩關係?

推 機場見

點為之完

各路義士 想休息下嘆下泠橋冷氣就入機場啦

各區如果要轉場 就直接全香港 機場會師

推爆哩個

本身想太子巴士
但打到黎已經
無車

推比前線

唔好同我講入機場冇用
今日大把機飛得番
7區完左同我快d入黎

入機場

有無係機場做的巴打可以幫手？
帶路或裏應外合咩都好

早就要喇，有水有電，睇下班狗夠唔夠膽放煙

你呢個msg我會否睇得太遲 我啱啱食完野可以入黎

推 人生置頂

光復香港

p

真 push

Push 入機場安全區保血

唔好制呀，一封青馬，全部都冇得走

一齊入機場睇風景

支持!!!

佢可以點？入大堂拉人？

你係指封鎖機場？

🤘🏼

唔比旅客出市區咁惡？

拉撚晒萬幾二萬人佢啦
屌你老母
再咁打落去, 人都癲
個社會點解變到咁

機場光明頂

機場現場點，入緊黎

真係唔好呀 入哂去 夜更番唔到點算

點解用島起個機場 到時用船同接走地旅客同職員.咪分分鐘被人地一㶽鏟起

和平

可否8點 幫左東涌先再入機場，8點有個弱雞 東涌集會 喺地鐵站後面噴水池
東涌深藍 加大量鬼佬 我哋冇乜信心

機場現況
各位巴絲 出面完左就入黎 休息

[/img]

岩岩先聽到東涌廢老屌黑衣人=搞事 好撚多深藍

呢個真係要推

你返大陸啦

唔係話機場特警有權開實彈？

up

黑警一樣會

富東村樓下個堆垃圾都係度講, 我心諗你地班仆街日日烋煙又唔沖涼,
整到臭晒先係問題

講真，不如早d入機場啦，好過o係街

到左了

依家仲未搞依面遊行都係驚有入冇出

助推

push!!!!

有咩推大陸人上去擋警察

已經開始畫格仔 比 人坐

推推推
機場見

求文宣

推到機場倒閉

屌高質到你

記得帶50-100出黎坐的士，到荃灣約 200 兄弟姐妹同居，都係5條

有絲打提出以文宣同遊客講出面好多地方放tear gas
求文宣

再自推

再再自推

推 我見機場應該冇乜人知咩事

機場係聽日定今日

再再推

黎緊 現場如何？

最多咪畀你佔一日
之後黑警封機場, 將你地一網打盡
機場真真正正係冇路走
希望大家三思

PISH

小心照入照拉，冇乜路走，小心。

Going

黎喇 比想像多人
愈夜人愈多

東涌警署已落閘

推啊 求文宣

暫時唔好搞人返工著，和理非下先

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

有無tg group傾下

黎喇
攰就黎
唔好諗咁多

推
有絲打提出以文宣同遊客講出面好多地方放tear gas
求文宣

各區要轉場的時候 直接黎機場會師

有冷氣仲有wifi 快d來啦

嘆冷氣

又好似係喎

東涌快閃個個人少好危險，要黎就直接入機場

推 現場需要人

機場要人呀 T1 暫時劃左3個位比我哋坐

越多人劃越多地方比我哋

push!

不畏懼，不徇私，不對別人懷惡意

機場而家咩環境？

safe

有絲打提出以文宣同遊客講出面好多地方放tear gas
求文宣

推呀 屌

加油！我衝緊入黎機場

希望機場嘅各位喺外媒採訪時都舉下牌，唔係會淨係影到一班人坐喺地下玩手機

不如聽朝一早就癱
唔係啲機cancel唔切
仲有要文宣

我地要智取！推比多啲人睇到

喺機場嘅會唔會諗住有咩行動?

學生最平方法
MTR 東涌綫 金鐘出發都係$12
東涌站行過隔離巴士總站 撘S1 $3.5

接更呀

手足們 要轉場就黎機場

入機場啦

已經黎到終局之戰

要文宣幫手!!!
俾啲時間大家共識呀

推 入機場

急不及待想玩玩了

退去機場

你到時走唔到呀

和理非

可否搵一日入機場而唔係今日
到到都係戰區，我怕分散

咪入機場呀,區區都要人呀,開緊花

呢樣最重要

機場好多人

機場涼冷氣

機場係今日手足轉場嘅選擇黎

圍魏救趙呀

真心 真係要經常去機場集會！

轉場就入黎機場啦！

好撚同意 機場係最有用

過兩日先入啦

轉場請入機場！

泰國黃衫都係佔領機場已成功

機場要人呀

有冇現場情況

我都覺

叫緊口號 好多人支持

叫到氣咳
各位加油

現場幾多人？

目測過300

參觀機場 和你飛

Pushhhhh

我要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

我冇嘢講

夜啦入黎機場啦！

和理飛！

機場最安全....無人會 shoot

入機場入機場

機場機場！！！

推

機場要人！東涌青衣撚入部同我入機場！！！！！！！

機場機場機場

快d來！！[img]

好邊嚟

快啲嚟

Nice

搵次全日搞機場

你地咁快手

入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場入機場

轉場可以選擇黎機場

推！
立即轉場！ 愈快愈好
佔路太消耗大家體力精神

撐

好撚中 推

print 大大張圖

快d來！！！！！

【繼續公投】幫 人 罷 工 行 動 ： 1日過/連續/逢星期一或五咁搞？

機場其實可以再宣傳搞集會
航空界喺今次罷工好有力
裏應外合集中一個地方可能有幾好效果

機場安全效益大
點解唔做

睇下解放軍是否會出來開火槍

推返上熱門！